點解女人會鍾意大佢咁多嘅男人

唉
灰撚左

有冇人講下

十年
二十年

有錢啲?

識野多過你

人地得五萬儲蓄

女人幾歲呀
今時今日十年唔算多啦
廿年就有d多

夠穩重成熟掛

感覺更加成熟 有安全感

女20
男30

有錢快死囉 屌～

人哋有老婆有女
夠熟掛

佛洛依德講女人都有潛意識嘅戀父情結，搵老野就係滿足潛意識的慾望

好難講喎 好多都會話就黎同老婆離婚之後同佢一齊架啦

我鐘意dee dee

你又知人地得5萬積蓄

識得同人相處

你幾大

條女蠢 信佢會離婚 會同佢一齊（？

有冇諗過唔關年齡事

其實係蠢

我祝呢個世界所有岀軌
男嘅爛春袋
女嘅爛西

岀街比車撞
比救護車撞
現家玩人
遲啲人地玩翻你

24

淨係用年紀黎去揀既話 傾向同年or細1-3年

有冇人真係冇岀軌過

10年好平常者

我20有機嗎

條佬早d死分身家

多花式掛

得五萬
小弟20歲儲錢都差唔多五萬

姐姐係咪中意照顧dee dee

十年好正常，過幾年啲女仔結婚，你會發現好多都係男大女8-12年

其實10年好正常

夠毒 我鍾意

比起同年齡層嘅人
年紀大一般見識多啲加成熟啲

男人45, 女人16, 心地咪日日咁中出, 大有人在, 吹人唔脹啦..........

唔算差得遠啦
我覺得幾好

如果
一個同年紀

同埋一個大十年

外在條件一樣
樣差唔多
錯差唔多
講嘢差唔多

冷靜

算啦有一類人就係特別鐘意出軌
你識錯人姐

我冇
但係比人帽

其實同年個d couple多數捱到24,25就會分手
同年好難好難去到結婚
樓主你早左解脫係好事

天道有輪回
今世報唔到
下世終有份

成熟
識講野氹佢
個女戀父

大把原因啦

同年真係好少數
我見啲人25配40都有
返而同年唔多

根據Freud 理論
細佬仔/女會產生戀母/戀父情意
對同性父/母產生敵意
而套返入你個解說
咁點解男人會鐘意後生妹？
女人鐘意老男人呢？

有道理
男人咩年紀都鍾意十八

自古以來 一夫多妻

因為女人天生喜歡人哋帶領佢，而成熟男人懂得咁做嘅比例會大過小男孩

有樓？
有錢？
穩定？
就快死？
中邊樣

咁唔關年齡事啵
係呢對男女岀軌犯賤

錢囉 你去到咁上下都可以搵返件

隱性戀父

40歲係男人收成期
搵個差唔多既要陪佢捱

鍾意個大我11年😢
但係人地根本睇我唔上眼

覺得大年紀d 會成熟d
事業開始有成
可以照顧到自己
無論係生活上照顧 or 人生歷練多 比到意見自己

但係其實都有可能 大年紀既男人都可以諗野唔成熟
仲好鍾意玩 咩都唔理既

覺得大自己十年既男人都幾正
我今年26

女人老得快過男人

自己唔係咁buy Freud
不過我諗都解釋到既
男人鍾意後生妹好多都係有性無愛
比我係愛既人面前我好多時都成個細路仔咁

屌你現家係乜撚嘢事

btw take care bro

睇成唔成熟啦
女人仔 都係想有個男人錫自己姐

有啲男人唔成熟 成個大細路 好似湊仔咁
你唔攰我都攰啦

$

95%因為錢，美其名成熟識照顧人有安全感
5%真係戀父

女人想30歲前結婚
男人大多30歲後先事業有成 開始諗將來同結婚

20-30歲既男人除非真係認定左你
或者奉子成婚 大多係被逼
如果唔係都唔會咁快諗結婚

所以大多20幾歲差唔多年紀既情侶
就算拍長拖去到7、8年都好
男方唔肯喺女方30歲前結婚果d
通常都會散

男人貪外表
女人貪錢同權力

但同年紀 20幾歲既男人大多仲打緊機 打緊份牛工
諗野唔夠成熟真係好難一齊落去

再搵
一定有睇得你上眼既
青春無敵

其實點先叫成熟？試過條女對眼發炎 諗住比個surprise佢 攞咗支眼藥水去佢樓下比佢 因為無預早同佢講 結果發哂脾氣話我唔成熟

你認為姐？
睇你留言，已經知你幾幼稚

又唔係女10男30有咩問題

點會講嘢差唔多

你開得呢個post就知唔會差唔多

後生既因為鐘意有種成熟既感覺
老d 既因為就黎死可以分佢身家

化唔切妝

淨係計人生閱歷已經比小朋友優勝
我自己都上左30歲開始好多妹妹自動埋身
你自己要增值下自己
無學識、無智識就等同塾底一樣
此post已完。

因為條女同其他男人開心緊又唔想同你傾whatsapp, 所以先作個藉口話眼發炎

點知你又踩埋上門, 佢緊係發嬲啦

男人25-40識keep既話無乜分別
係女都簡大個d

係佢主動whatsapp同我講 你呢啲咪唔成熟囉 咩都關其他男人事

雞

成熟係識得摸透人地心態
如果佢係啲唔鍾意surprise嘅人，你都照畀surprise，咁咪唔成熟
唔係單方面做啲覺得為對方好嘅嘢就係成熟

女人成日嫌男人唔成熟 但自己成日亂鳩咁發脾氣 唔通佢覺得自己好成熟？ 又一個雙重標準

浪漫比自己睇

抵我無女

同埋有時係人夾人
你做嘅嘢可能喺條女眼中係草
但另一條女會覺得係寶，冇計
我都試過有ex，每次見面都沖支人蔘水畀我飲，話因為我鼻敏感
但我唔鍾意陣味

或者成熟嘅人係會了解完先'付出'掛
如果做咗啲對方唔鍾意嘅嘢，就變咗逼人接受

思想成熟, 有事業基礎。

講咁多其實都係錢

同年男仔 遲熟

但其實呢樣只可以講唔夠了解 唔係成唔成熟嘅問題 你阿爸阿媽都成日做啲佢哋認為對你好嘅嘢你未必領情 但你會唔會話你阿爸阿媽唔成熟？

成熟包埋主動去了解對方

冇錯。我認為好多中國式父母子女關係唔成熟，完全係食子文化
冇理會過子女係獨立個體
詳情可以睇下一本叫做"巨嬰國"嘅書

利申第一次咁做就已經發哂脾氣 最後block埋contact無再聯絡 自此發左誓溝女唔會再付出任何野 人揀我不如我揀人 增值自己等女埋身算 講返正題 女人從來唔會覺得自己發脾氣係好幼稚嘅行為

他批評以「孩子要聽父母話」為重心的「孝順」是反人性的：若父母是巨嬰的話，因為自戀而缺乏同理心，親子關係會逆轉，巨嬰對母親「你要滿足我」的慾望放在孩子身上，孩子反過來成了父母，其中一個可見的特徵就是這一代的孩童早熟老成，失去童真。巨嬰父母對孩子有高度的控制，「父母都是為孩子好」的背後其實是自戀的慾望，在孝道文化裡，孩子往往只能順從。忍無可忍之時，在你死我亡的偏執心理之下，有些人會傷害別人，更多的是自殘自殺。

唔想湊仔

我22，大部分男友比我大15-20up
第一，自小缺乏父愛係好大原因
第二，本身女人比男人早熟，同年嘅思維真係有點差距，我無乜同年男性朋友。
第三，女人天性愛美，年輕不打扮難過老左先扮？所有裝扮都係錢，你懂的
第四，老男人經歷豐富，從思想到實際生活都為少女帶來不少幫助及提升，正正係女人為自己將來打算嘅好大功用。
第五，老男人包容心強情商高，明白晒女人戀愛中想要嘅嘢，作為少女嘅我當然被受寵愛。

我都有個EX係亂發脾氣，我同佢一齊差不多6年
分手之後直頭有PTSD咁
例如，好記得嗰陣拍拖如果唔小心踩到佢隻鞋（白色），佢就會大發脾氣
到後尾分咗手，我同咗而家老公一齊，有次我又唔小心踩親我老公隻鞋
我第一下反應係勁驚，係咁講對唔住
差不多用咗2、3年先擺脫到呢樣嘢

只可以話呢個世界太多心理有缺憾嘅人
但我唔會想為咗呢啲人而自己都變成咁嘅人

利申：我係絲

Pmed
DeeDee 23

多得依家個社會啲父母同厹寵到啲女嬌生慣養 洗腦到佢哋覺得女人亂鳩咁發脾氣係無問題 有啲人本身對於其他人需要/唔需要啲咩嘅觀察力係差啲

唔係對住人發脾氣我覺得可以接受
但係香港的女通常都係對人發脾氣
好多都驕生慣養,又一班厹會受
惡性循環

咁如果ex對佢係亂發脾氣 自己做錯唔會道歉 依家佢對人都係亂發脾氣 做錯一樣唔會道歉 呢啲係咩 PTSD應該係唔會對其他人做之前人哋對佢做過相同嘅嘢

我講我有PTSD啫
你唔明就算

我認同香港普遍女人脾氣都係較差

我知ptsd係咩 不過想知上面講果樣又係咩

冇咩係啲咩，有啲人就係咁

依靠強者/戀父情意結

女人任性發脾氣唔係大問題 最嚴重嘅係佢哋雙重標準到唔單止打橫行 倒立行都仲得 男人做錯佢可以話人哋唔道歉唔氹佢 自己做錯最多審美返自己做錯咩 其實心底裡都係覺得自己無錯 一樣唔會道歉 仲要人哋氹返佢

錢

搵到有錢仔又點會搵有錢大叔呢
識唔到富二代咪識下啲有錢大叔囉

認真答
思想處事成熟穩重好多
同過細自己/同齡相處
做人處事仲好似好細路咁
所以我只搵大我起碼6-7年以上嘅男人

呢啲人其實真係男女都有
我屋企個老豆就已經係咁

依家敢同女人對著幹嘅男人都可能因為咁識唔到女朋友 為香港男人默哀

Money money money

係人都知道女人個閪係百達通黎
唔貪你啲錢 唔通貪你條jer夠大條咩
古語有云 良禽擇木而棲 咩叫禽呀？ 雞囉！唔講感情嫁！
你條女係雞 個閪要拎去增值買野
依鑊野真係幫你唔到 要怪就怪自己唔夠多錢
條女day one已經係騎驢搵馬
come on james 可否試著成熟一點

真，寧願搵個有錢

男到六十歲多病痛嘅時候女先五十
到時就係女照顧男

十年 真係唔多 依家社會接受能力高左好多啦 又不是80年代
個人認為15年開始就多

利申:EX 都係細我十年 溝通完全無問題 只不過要好就佢(細路女就係咁)
同埋分別係 佢係韓流派我係祟日撚

有錢

其實上一代都好多係相差十年以上

因為係男人都鐘意後生女

但幾層樓

大12年以內就ok 再大啲既呀叔就不了

錢

呢排見到勁多

眼鏡學生妹樣 大專大學 ，拖住個呀叔 以為佢老豆，

單親家庭長大
缺愛缺安全感
幾個fd都係咁

第日你變阿叔都一樣

咪錢囉

覺得照顧自己又成熟
利申：男朋友大我8年

一句到尾 唔肯捱
所謂30幾40既男人 咪一樣曾經20幾歲冇事業唔成熟
等到個男人有事業有地位成熟果陣先睇得上
算唔算淨係識享受成果？

因為佢死咗會留返副身家比你，之後再搵件後生嘅。

有$$$$

mark定小學生了

明明唔少人三四十歲都on99
只係證明佢用多人十年時間都冇長大過
年齡同成熟度真係唔掛勾架

細路仔

儲多幾年錢咪到你食o靚妹囉

叫你老母春咩

其實有錢仔/有錢大叔 如果我揀都係後者

因為男仔會成長為男人

（女仔都會）

大叔點都溫柔過有錢仔

我就係鍾意叔叔個類 好有安全感

吓

點解我咁後生 成日話男人鍾意18,22 假嫁

睇留言就明點解喇大家

Nonono
之前有個有錢仔同個40歲嘅差唔多身家
我都係鐘意個40歲嘅
個有錢仔仲話娶我
男年紀大d女仔贏面大啲
起碼佢有錢但我有青春
除左我驚佢有錢搵女，佢都驚我後生派綠帽
打翻個和，變相個相處平衡翻
同埋年紀大d個男嘅佢會緊張個女嘅多好多

上一代更多啦，好多大陸娶

[member]32歲果陣響tinder食咗個17歲的，條女報大數話自己20歲，化咗妝真係睇唔出[/member]

你在懷舊 我也懂 還稱讚我夠上進 但可惜那時你都不相信

好唔好屌

吊等你到10年未食返細過你既女女lo, 風水輪流轉

人哋隻眼咁應該冇心情同你玩surprise 問佢睇開邊間眼科幫佢預約接佢睇醫生啦

睇完醫生過左幾日喎

大好多嘅男人唔一定鍾意
但佢哋通常有以下特質
1. 唔計較錢
2. 財政穩定
3. 感情比較多想定落嚟
4. 成熟啲 傾計都舒服啲 但同時更加難交心

一個玩夠想穩定
一個仲未玩夠仲大把世界

廿幾歲果陣搵得兩萬零又無乜積蓄，緊係慳住洗、被迫計較啦
到過五萬收入果陣，食餐飯都係幾舊水，請埋對方又有乜所謂

根本就性格有問題 自己唔鍾意就亂咁發脾氣 女人做廿年人都仲未學識溝通 佢哋覺得講道理本身就係錯 cls

外人睇好on9, 眼藥水佢屋企無咩，有咩好surprise , 感覺你係黎笑鳩佢咁

點知
利申：27拖緊20

唔好屌閪囉，講到咁威

就係知佢無

聽你廢up就知你溝女只係為左屌閪就乜柒都唔撚識 做男人做到你咁好可悲

錢 + 人生閱歷 + 性技巧

搵一個成熟既人, 自己就可以唔駛成熟

成日發脾氣又真係唔好，咁睇我覺得有d嘢，點解佢唔中意你突然出現喺佢樓下

你叫d30.40毒撚點算

其實呢個理論男人戀母唔係應該鍾意老女人咩?

如果係叔叔
就會約個做眼科醫生fd幫條女睇
一係帶佢去浸會法國醫院檢查

要條女夜媽媽走出嚟 冇上妝已經係大忌
隻眼發炎仲唔俾佢休息已經死罪

仲有 眼藥水？
小朋友 你都係收番埋佢啦

5萬蚊儲款應該1樣都唔中喎。呢個故事其實幾勵志

樣衰另計

你講嘢好唔point
上面講左睇完醫生
仲有唔好意思唔係夜媽媽
小朋友 你都係唔好衝出黎柒

你都未明 女人係鐘意被照顧
發脾氣只係一個反映
佢內心有某種需求冇被照顧好

新鮮感

老男人識照顧人
安全感問題

咁個醫生係你同佢去定佢自己去呀？
你揾俾佢定自己揾呀

都係啲老掉牙嘅原因嘅啫
比到啲同齡男仔比唔到嘅嘢囉

我都係有個細10年嘅女朋友
不過有時候心入面有撠住 少少過唔到人哋嘅目光

你都係唔好做啲咁嘅嘢 因住你條女話你當佢廢人唔識自己搵 一陣嬲咗你發鳩你脾氣

same

Exact7y 嘥時間落啲女身上付出 不如增值或學啲想學嘅嘢仲好～

人地經濟能力好過你，經驗多過你，成熟過你，脾氣好過你，識嘢多過你，幽默浪漫過你，點唔鐘意，廢老除外
不過係唔明點解男人會鐘意細佢咁多嘅女人，湊女咁

仔女都有兩件啦喎我

1. 錢
2. 錢

咁好正常姐

搵一兩萬果陣 出街食飯 ，生日禮物
去旅行 加加埋埋 一個月 都唔少野

到我搵四五萬 果陣 輕鬆輕鬆 仲養到部車

講經濟能力 三十之後 正常 好 好多

唔buy條友

咁點解男又唔搵大過自己嘅C9

講緊女人眼中男人做左啲唔合自己心意嘅嘢=唔成熟 自己發脾氣就無問題 又可以扯去屌閪度 喺度廢up不如縮返入老母個肚度

受左幾多氣先溝到依家個老婆

就係唔成熟先搵成熟

結論係 女人眼中嘅成熟=世界圍住佢黎轉

哈哈

呢個都係其次
都係見識多過你/成熟
同齡啲傻鳩男仔
仲諗緊返去今晚出咩裝
買咩潮牌黎襯衫

唔好以為千里迢迢去人地樓下俾surprise就係好
人地都有自己planning，可能溫緊書可能食緊飯，再唔係純粹想休息唔想出門都係一個原因

其實係咪未get到個重點唔係講緊佢buy唔buy呢套 係講緊女人眼中做咗啲佢哋唔buy嘅野=唔成熟 所以成熟呢樣嘢係無得解釋 只係睇條女受唔受

仲佛洛依德不如信創造論

女人好鐘意傷害另一個女人滿足自己

唔可以憑單一事件評論一個人成熟與否，但一個成熟既人知道幾時可以唔成熟幾時要成熟

其實你jer住個ex到依家，都顯得你唔成熟

你啱 同上面唔啱channel嘅人討論已經係唔成熟 係我錯

係鐘意錢,唔係鐘意大過佢
有得揀都會含嫩鳩

年紀大嘅本身已經on track
只係你揀咗某條路 沿途通到旅伴嘅感覺

當我40歲個陣拖住個20歲，我會好自豪

我26

利申 非戀童

可能你未來老婆都未出生

Exactly 中曬point

男仔就算大你3，4歲都好似同細佬拍拖咁
一齊得耐仲好似幫人教老公咁
到佢30歲就飛左你 搵件細佢10歲既
再比條女話 點解你咁成熟穩重既

學生妹 proud of u

戀母係講緊個波大，唔係年紀大啊

講就輕鬆 要面對佢屋企人已經好難
個個都會覺得我玩𡃁妹 𡁻完鬆

如果係咁戀父唔係有j就得? 點解鍾意d年紀大過自己

跟住男人40幾 女人30頭 滿足唔到佢狼虎之年 女人就可以拎住成熟男人d錢享受生活 再趁成熟男人冇時間喺屋企嘅空檔 同2x嘅壯兄大戰300回合

咁一定揀大十年啦
樓主咁低b

點解男人鍾意細佢咁多嘅女人

A0個啲咪冇

其實都係錢作怪
有錢既後生 又唔會睇得上你。
冇錢既後生 你又覺得窮。
結果退而求其次，搵再錢既老。
因為冇錢既老 是垃圾。

唔會 其實男人唔會喜歡後生既女
一來拖出來會好怪
二來思想上對接唔到，似湊女多過老婆。

不過總有男人怪怪地溝後生

不過有時男同女相差幾歲是正常
但相差太大就不好了。

我廿幾歲都中意大佢十年

點解女人會鐘意大隻過佢咁多既男人

陳豪同佢老婆都差十年
好出奇？

男人咪一樣會鍾意大過自己嘅女人

我係想帶出佢亂套Freud 套理論

安全感 有錢

多錢，快死

你望下老豆老母咪一樣又係咁 佢有冇搵十八廿二先
宜家香港地30歲結婚真係好平常
與奇轉個頭驚佢搵第二個 不如驚佢出街無啦啦比車撞啦

是
因為0-1歲口腔期孩童會吸食母乳
對女性胸部產生依賴
不論男女都有某程度戀母情結

好快就會老～

唔識野，想問咁點解會戀父?

證明你係佢眼中都係on99 的存在

你係我眼中都係on99的存在

咁撚小器，唔怪得話你唔成熟

講個事實出黎就話人小氣 可悲

因為有青春肉體，精神上一定最少揀返同年紀

我認為Freud 套理論並唔能夠完全詮釋樓豬既命題
我試下用社會學角度去講下

女弱男強觀念根深蒂固
女性由古至今都係被認為submissive
所以佢地潛意識(subconscious)
想搵個有錢 強勢 成熟既男性
希望有人主導住佢 從而獲得安全感
而年紀大既男性正好可以更滿足呢個條件

而男性就係 dominative
所以要搵到個自己可以控制到既女性
而後生妹同熟女相比
絕對係更易可以控制
所以不論你幾大都想搵返個容易操縱既女性

利申:9UP only

當男女孩童長大
1-3歲係肛門期
3-6歲係性器官期
男/女會對自己性器官產生興趣同認知
以父/母成為戀愛對象
係呢個時候就會開始對同性父/母產生敵意
從而產生戀母/父情結

btw根據Freud 套理論
0-6歲孩童性格行為基本上定形
之後就會好難再改

咁應該唔使吮奶都會鍾意老母? parallel 女仔個邊

我有個fd都係相差12年，由個女仔16歲開始拍
一直拍到個女仔畢業
做左兩年野就結婚
一開始係會被閒言閒語既，一直挨到個女仔20歲左右就好啲

咁應該唔使吮奶都會鍾意老母? parallel 女仔個邊。

同埋如果吮奶係一個因素，咁女仔唔會應該都會戀母咩? 因為女仔細個suppose都要飲奶

真 我都諗過呢個問題好耐
36歲同26歲一齊 冇人會覺得有問題
但26歲同16歲一齊 10個有九個都覺得你係玩人

0-1歲孩童對乳房產生安全感
不論男女 係呢個階段都有戀母情結

因為0-1歲孩童係口腔期
佢吸咩就會對咩有安全感

但係之後就會產生男/女會產生分歧

戀母情結產生 3-6歲會加深/減弱
因為男/女意識到性器官不同

唔知答唔答到你

係
所以0-1歲不分男女都會產生戀母情結
因為口腔期 佢地吸咩就會產生安全感
但係3-6性器官期會
男/女意識自己性器官不同
戀母情結從而加深/減弱/轉化
因為佢地視同性父/母為敵人
而異性父/母為自己情侶

學到野

但的確都有部分係鍾意大過自己喎
依家後生嗰啲好多都唔介意姐弟戀，甚至會話鍾意姐姐型

普遍黎講
後生仔 (我指30前)
姐弟戀case係唔少
但係你睇返30歲打後
男性真係會搵返後生妹多

男人有返咁上下閱歷其實對戀愛拍拖睇得無咁重
熱情大減 對拍拖覺得係可有可無
女人20幾歲仲係想對方以佢為中心 想對方無時無刻都可以陪到自己
到頭來只會辛苦大家
所以其實我覺得以女人角度黎睇年齡差距-2~+5就係最perfect

就我自己黎講，我覺得大得多既男人係比到安全感，唔會有後生嗰種輕浮既感覺。

同埋有時後生會將愛情放喺第一位，做好多無謂但自覺好貼心既舉動，好多女仔其實唔係要你喺佢唔舒服既時候拎藥比佢，只係需要知道你努力工作既時候有關心過佢個病就ok

無嘅，只能講人係自私，大家都唔想輸，大家都想最少付出獲得最大收益。所以咪咁多人無結婚。

但我最愛個個男人無錢架
解釋唔到

咁就真係戀父

後生又有錢一定唔會珍惜條女，同佢到齊散硬
反面叔叔會珍惜溝到個後生女

想問巴打你點樣適應/遷就韓流派，會唔會刻意為佢追韓劇學韓文

（我係崇日巴，崇到想移民日本，但眼見唔少女都鍾意韓國嘢，我心裡有啲不安）

呢個世界乜都講錢
表面係錢 實際係女仔會睇對方係咪斤斤計較 而唔計較錢真係會加好多分 老實講 有得揀 邊個想挨

邊個唔想舒舒服服 有得揀都揀個有錢又對自己好 多過冇錢對自己好

自已追就無 有時陪佢睇吓就會 間中講下一兩個韓文單字咋 有咩不安呀 佢睇佢既泡菜 你崇你既日 無問題喎

個心儀嘅女仔可能會喺讀高階韓文嗰陣識到啲志同道合嘅男同學，佢就會同韓流男深入交流切磋，傾一啲我完全搭唔到嗲嘅嘢。
非常不安

心儀？ 姐係未溝到手？

唔使你講係人都知啦 係d女係現實中扮唔係 死唔認咋

你估香港男人唔知咩

但性能力弱過後生好多倍

成熟嘅話就唔會開呢個post啦

你揀左未

其實都幾正常 我覺得同投資差唔多
如果廿幾歲同年，除左富二代，基本上係要一齊捱係一種投資
但搵個大十年既基本上已經開始上左軌道風險低左

利申：單身狗諗法

睇嚟過多幾年我都可以食18歲妹妹仔啦

唔鐘意老野

唉，唔駛溝喇。
佢年頭喺武肺陰霾下結咗婚
我怕我下一個對象係差唔多啫

你個男仔friend十項全能咁
唉，都知錢同樣好重要。之前遇到個崇日女仔好啱傾，線上線下都啱傾，但有次佢發現我冇錢冇事業之後就從此已讀不回。
我會努力㗎喇，謝謝你

有安全感掛 識得照顧你感受 因為佢經歷多左 識得珍惜 當然唔係個個年紀大都咁

會唔會驚個方面唔得

點解男人會鍾意細佢咁多嘅女人

一夫一妻多妾制

支持

啱
百病纏身 死唔去
最好有幾衰得幾衰

因為男女性別既發育心理等差異，
通常同齡既男性會比女性幼稚很多。

如果無其他特別原因，
好大機會只係因為年紀大既相對成熟啲。

差好遠 同齡個啲真係搞唔掂

Freud嘅理論其實無咩實質data支持
同埋係佢套theory入面呢種complex唔係cope唔到

人地個種成熟 溫柔 你有咩問題都會俾到advice你 識點安慰你 係佢面前可以永遠做一個細路
呢種感覺同年既男人永遠俾唔到

唔好打飛機啦

可能真係佢老豆呢 之前我見有後生女幫個阿叔抹汗 又細聲講大聲笑咁 原來真係父女

其實同年齡冇乜關係...... 只不過係.......

>點解女人會鍾意大佢咁多嘅 男人

佢哋鍾意"男人", 唔係 "男仔".

以前補習識咗個男仔 大家幾有feel 但whatsapp傾計一排 佢知道我同年只係細佢20日 即刻耍手擰頭 因為佢話想識姐姐喎

所以都無分男人定女人嘅

男人味，man囉

因為今時今日係香港冇財力係結唔到婚